Facebook與澳洲達成和解 將恢復澳洲新聞頁面

澳洲與臉書的新聞付費衝突出現最新進展，在經過雙方不斷協商下，臉書已同意在未來幾天恢復澳洲的新聞頁面顯示。

綜合外媒報導，臉書於一份聲明指出，經過進一步討論後，澳洲政府已同意若干變更及保證，以解決臉書的核心擔憂，臉書也對此感到滿意。

....

唔知邊面縮

屌，咁快完，fb快啲收皮

Facebook收取中國官媒廣告費，淡化新疆種族滅絕行為